====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À tel point que la Méditerranée a surpassé le projet moderne , dont elle est même probablement le point d ' origine et le point de son propre dépassement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

